
                      se me hace muy repititiva el la trama y el tiene el mismo registro que en harrypoter,abusa del susto fácil una y   otra vez que ya no aporta nada a la trama
        
            